尼馬既演技去到咩境界?

下場巴西8強係咪應該請影評人上now講波